# Tworzenie stron internetowych
W tym repozytorum będziemy tworzyć responsywną stronę internetową z wykorzystaniem frameworka Bootstrap.
Więcej informacji o projekcie na https://www.digitalsolution.pl/strony-internetowe
Template www będzie uniwersalny i może zostać wykorzystany do wielu projektów stron www.